拍拖其實係為啲咩

我問左幾個朋友 佢地都話拍拖係因為有人陪 唔會孤獨

但係我好似已經習慣左 點算之前遇到女仔 明明好符合我心目中既理想型 但係我都無意欲去追佢

我係咪無得救架啦

扑野

唔知
利申：無女

我覺得唔係 扑野既話你搵sp 叫雞都得啦

咁你會唔會想拍拖？如果想又係點解

唔知，冇女所以扼緊自己其實自己一個都幾好

我同你一樣

咁你覺得有女好喺邊？

又要用心力, 又要take risk, 不了

隨緣

我明明對靚女有興趣都係無衝動去追是咪失敗

結婚 組織家庭

Tired
冇多餘精力

結婚囉

成日比親戚問幾時拍拖
我就幾享受自己一個
一黎唔鐘意照顧人 又少份責任
又冇意欲要生下一代 真係冇咩考慮過去搵個人拍下拖

所以你覺得唔拍拖比拍拖更好？咁你會唔會想拍拖？

個個人需求唔同 & 睇feel睇緣份

好貴架屌你, 你古小一兩次, 大把撚樣溝女小,小夠就走人揾弟2件.

男人：扑野
女人：唔知

結婚啊
唔諗住結婚嘅拍拖同搵免費ptgf/ptbf有咩分別

真心見好多人剩係想嗰"盆"
每次見佢地出黎都會鬧咬
唔知係咪我唔了解佢地既情趣

我覺得係心靈支柱
令大家成為更好嘅人
但係唔容易搵…

想係因為人有我有的心態，社會風氣講到單身就係loser

姐係你覺得伴侶其實無咁重要 重要既係下一代？

你單身到80歲咪知

我諗呢個應該係其中一個原因

如果撇除社會價值觀 你係咪覺得自己真係唔想拍拖？

首先你要追到

咁我去問單身既伯伯婆婆佢地係咪會知

係但係唔開始追根本連追唔到既機會都無

咁你想拍拖既話會係左啲咩？

咁做愛囉

睇對像

想尋開心掛都未開心過

伴

唔知喎，有人陪掛

如果係為做愛 咁姐係你覺得拍拖期間唔做愛就無價值？

心靈上嘅滿足？

咁睇黎其實大家都係想拍拖

有感情基礎咁扑野

如果無拍拖你個心就會覺得無左一忽咁？

尋找合適自己既, 將會陪伴自己大半生既伴侶

無話為咩，初初我都係覺得自己唔使拍拖開開心心自己一個算，但緣份一嚟有時你唔會知點解，就係大家個感覺好啱覺得可以互補返大家短處，更深入就係純粹獨估對方

扑野 同有人陪.

咁你點睇有啲人拍幾年拖都唔做愛？

老套啲講 係體驗愛與被愛

講到要追一定追到咁

係，已經無得救

同你一樣有個心儀對象，佢個朋友都有講過話佢都鐘意我，自己臨埋門都係發現唔想拍拖，自己無打算結婚生仔，廢事嗮人地青春同時間。

作為低慾望社會的代表，可以話你聽拍拖係冇L用

唔係 只係如果我唔去追既話連比人拒絕既機會都無

我都同你一樣，一個人幾好

身邊多個人感覺會差好遠
同埋耐左 慣左，冇左真係會差啲野咁

咁但係試完之後會點？體驗完就會想一直keep住愛興被愛呢個狀態？我都拍過拖 有感受過

無問題，係男人都想屌靚女
但通常靚女性格差d, 要慢慢溝好攰，我會揀d中上樣易d handle

你唔想只係因為唔夠愛
如果你真係好中意一個人
一定會成日想係佢身邊

我都明既但係依家明明都有少少想拍拖 都無衝動去嘗試

其實呢個真相黎
但係現實到頭係無嘜人會認
反而連登倒頭有真話

屌 好似睇到我自己

其實人到尾都係追求呢啲野

被認同 被需要 被愛 愛人 付出

大家都想keep住呢個狀態

拖都未開始拍 我只可以話有啲好感掛我覺得愛係拍拖拍到咁上下先會feel到愛唔愛佢

唔好咁啦巴打我唔想做呢啲人 好hurt對方

咁其實原生家庭嘅關係都應該做到
不過都有可能係真
見到愈係單親果d好多都好細個拍拖

一個人嘅事可以兩個人一齊面對
屋企人陪唔到你幾耐

同意，唔想幫人教仔

無拖拍大時大節好難過

咁你自己一個既話會唔會有時覺得孤零零？

無撚有錯

我都明 不過唔知係咪習慣左 依家只係會有少少難過

你未遇到個真正想同佢一齊既人
有時啱條件又唔代表啱一齊
好多時拍拖係講啱唔啱feel

咁結婚為乜

唔洗錢扑野

冇拍好耐

男嘅尋求母愛

女嘅尋求父愛

我真係唔係幾鐘意呢種風氣覺得有啲悲哀

fuckboi會咁諗 冇計

無拍好耐係因為唔想拍定點？

為咗有閪屌

你都可以反對佢地架 你批評返佢地價值觀咪得

為左搵一個可以一齊終老既另一半

唔好咁啦 你真係咁諗？

我覺得係幸福感同埋開心 同佢一齊既時間會忘記所有煩惱
呢啲感覺係做其他事或者金錢都比我唔到

你指既另一半係會填滿自己心靈既另一半？

咁其實係你條件未有資格handle靚女，有條件嘅話根本同你handle中上一樣。

你未遇到姐

洗乜呃，香港地溝女跟本弊大於利，特別係窮撚
除非你溝到條女肯科水俾你

你唸得太複雜啦，男女只係為左繁衍

同愛嘅人一生一世

唔會, 因為拍拖唔係唯一解決方法
同埋我覺得因為自己寂寞而搵伴, 有d自私
平時會搵野學下其實都佔左好多空餘時間, 唔太想晒時間為拍拖而拍拖

我唔希望呢種價值觀可以成為主流

為咗繁殖下一代

可能過去經驗都唔好 未遇到價值觀都相似既人
拍過幾次拖都覺得煩>幸福 所以乾脆唔拍
雖然偶然會心靈寂寞 但已經學識搵方法解決

習慣左後真心覺得單身好爽 有人追都寧願自己一個

為咗唔開心

我覺得繁殖後代既野其他人都做緊 點解要由我黎做

咩價值觀 呢個世界冇啱同唔啱 只有隨心所欲

可能關事我拍過兩次拖 一次比人帽 一次比人玩

咁咪唔好

咁都會為對方諗下掛..？隨心所欲好易傷到其他人

仲有 交

純粹錢多 想洗走啲

但照你咁講既話 我根本唔需要拍拖

你係為條女而拍
唔係為拍拖而有條女

想要私家雞/鴨

你得幾多年壽命？人生在世 自己搞唔掂 仲要唸人地？唸下個社會啦 快D走佬啦

錢多都可以洗喺其他地方架

點解你覺得係必需先至係個問題

sor我唔應該咁講 其實個個都唔需要 只係想要

總會有人忍唔住為人設想既..我真係唔想做啲會傷到人地既野

比啲愛人得唔得唔好淨係比精人

同感

早幾日中秋就係咁 明明一個人慣但無啦啦又會覺得空虛

你唸下 點解你唔想做傷害人地既野？

呢個應該係最superior 嘅原因喇

兩個人都係組織家庭

你慣左就冇咩嘢
一個人唔代表孤獨 都可以好有樂趣

的確係 我誤會左

巴打似乎有好多興趣

要自己睇味

態度正確

同巴打有d似，鍾意靚女但往往對呢樣野好懶唔想做

不過當真係鍾意既時候就會自動波咁溝人搵人，未做到即係未夠鍾意

唔結都可以一生一世 結咗亦都可以離 只係一不具約束力嘅紙

都可以咁講，另一半就係另一個自己，係完整你一生既另一個人

拍拖其實係兩個互相鍾意對方既人既一種關係。拍拖既目的例如：
1.想同對方分享，無論開心唔開心on9定認真任何野
2.為性
3.為結婚組織家庭
4.唔想孤獨

其實以上除咗第三點都有好多唔同方法可以解決。
我覺得樓主係認真諗過如果自己一個好地地又唔覺得有咩問題咁點解要拍拖，拍拖要用時間精力心思不如留返黎做自己想做既野重好。個人以前都有諗過呢個問題，不過係因為當時本人未遇到一個真係鍾意自己同可以一齊面對未來既對象。
其實自己一個係無咩問題，最緊要你享受你一個人既生活，人生係咪一定要有個伴侶我覺得唔一定要有，只不過係社會上/傳統上有人認為要拍拖結婚兩個人先好。
本人以前返學放學自己搭架1程45分鐘既巴士無聊就諗拍拖，結婚其實係為咗咩，結論係社會上/傳統上有需要，對自己而言係咪真係需要就因人而異。
所以巴打都洗咁擔心，最緊要自己生活開心就得。

免費先係最貴

有個人做你避風港，氹你笑

Well said

A0留名學野

你條廢西唔死都無能用

居然睇得明 勁

傻啦就算你有衝動去追都唔輪到你啦

幾歲? A0?

唔關事
同鐘意既人扑野個feel真係唔同d
有安心感 舒暢感

sp都係 你都係鐘意佢先搵佢做sp姐
但係叫雞真係唔同feel

不過 你都可姒鐘意隻雞既

扮咩無意慾追人地唔受你就唔受你

如果冇另一半係咪就代表唔完整？

我覺得拍拖係想佔有一個人
你係佢嘅唯一一個 冇人可以取代
想佢喺你身邊 成日見到佢
有咩大小事 開心唔開心都可以即時同佢分享

你唔講我都睇唔到

當然你咁諗係無問題既

真係為扑野
叫雞都得啦

呢個真 或者只係唔夠鐘意

同時覺得自己太廢 唔想佢留喺我身邊
我只係一個廢柴 佢應該deserve better

好矛盾 想同佢一齊 但又唔想佢同我一齊

點解我覺得拍拖貴啲

你啱 真係想拍既就自然會去拍

我拍拍吓自己都唔撚知
好似唔拍似輕鬆咁

係
不過我覺得好多人拍拖都係想要個伴 想有人管下自己 關心自己 感受下被愛同被珍惜

我都唔記得咗自己幾耐無真心笑

有理由精進自己 因為想比對方更好嘅自己
有心靈寄托 有煩惱 心情差有個人陪下自己
同埋自己一個真係好孤獨

我諗幾多歲 拍過幾多次拖既人都會諗呢條問題

或者你遇錯人姐 巴打加油啦 等下一個啱你既人

我同個ex分咗手再見番用無關係嘅關係見，明顯係無曬壓力個人好放鬆，好普通咁拖手 攬下

為咗搵長期性奴同長期男奴

拍拖為結婚 結婚為繁殖

我都試過 依家放低左都無乜野

咁咪咪撚拍囉，一定要拍架咩
除非你冇本事一丁友租／買樓，要有人幫你分擔
結左婚又可以合併報稅慳錢
生左仔又可以為老細提供勞動力
otherwise你都唔需要人陪咁煩少樣野有乜唔好

其實係大家都放低咗所以先相處得咁自在，無咗拍拖個陣嘅壓力。

巴打講拍拖呢啲感情野都可以講到咁practical 感受到你比社會長年累月既折磨

我自己都係咁 習慣自己一個人又覺得幾好
而加唔知係咪習慣咗呢重生活模式
有啱嘅女仔都懶得郁 定我真係太懶

咁係咪分咗手

咁dirty

散咗之後就冇再拍過拖
遇到有興趣都唔想上 廢事浪費人時間
就係想佢好 先唔想佢同我一齊

巴打你諗清楚啲就知點解呢個社會咁提倡／鼓勵／吹奏人結婚
冇人生仔邊有源源不絕既生產力（AKA奴隸）
冇人拍拖結婚一齊住鬼有咁多屋畀單身人士自己一個住
拍拖最緊要係因為遇到個想拍既人而拍，而唔係被社會／三姑六婆既價值觀影響而覺得要談戀愛，life is too short to comply with social norms

咪撚生
dllm

拖都無拍 生咩

屌，好撚sad

我都有諗過 但拍拖原因唔會係為生仔 就算拍拖都可以兩個人舒舒服服咁拍

如果比社會影響到而拍拖既話 我會覺得嗰啲人都幾易受控制下 無自己想法 不過呢啲人唔算多掛

個個拍拖唔通個個都想拍拖咩

但係人既價值觀總有不同，每個人既家庭背景 性格 經歷造就今日既你，所以我覺得唔應該期待/試圖去搵一個價值觀相同既人。而係去尋找一個肯互相努力為對方改變既人，肯互相遷就，肯互相尊重價值觀。

每次拍拖唔岩就換 唔岩又換，好似物件咁唔岩心水就唔要，到頭來會咩都無曬

被人扑

a0過世係一種榮幸嚟。

搵個人一齊互相扶持，但係而家仲邊有女仔會肯一齊捱

拍拖為屌閪

有一個人同自己一齊成長

你需要佢時佢亦需要你既，用「佔有」未必適合

反而係兩個人都需要對方，所以兩個人既結合可以令大家既生命得以完整

扑野囉 打完飛機做聖人?

who ?

同你真係鍾意既人扑野邊同架
你同你鍾意既人扑過野未呀?
兩情相悅 幫你含吹都唔撚同啦

拍拖可以玩玩下

但係結婚我覺得根本對男女雙方都冇好處

男人如果要carry條女既起居飲食生活
筆錢可能夠佢去外國生活見識下呢個世界

其實女人都係
除非真係女神級果D
如果唔係普通女嫁左人

咪又係兩公婆一齊出錢供/租樓日常生活開支維修家居
結左婚仲慘要照顧埋兩家四大長老

如果唔小心生左件野出黎仲慘
本身筆錢可以自己拎去外國體驗下讀書生活下
而家要用黎養仔

根本結婚對男同埋女都係冇好處
返工用左全日時間
收工想做下自己鍾意做既事都唔得
焗住要照顧家庭湊仔etc
除非你好有錢可以出錢搵人搞掂晒所有家務

仲有咁辛苦返工份糧本身可以俾自己一個9fing晒
鍾意儲又得洗左佢又得
去第二度生活下fing晒d錢都得
但係結左婚之後就要為個家庭考慮
直d講即係自己賺既錢唔再只係自己既

其實結婚有乜野好處呢
只係傳統思想
諗極都諗唔明點解要結婚
喺香港呢個咁高living cost既社會
根本結左婚只會拖低男女雙方既生活質素

除非你係女神級可以搵條仔供養
或者你係袁偉豪可以搵條女供養

唯一一個要結婚既理由
就係
嫁唔出會俾人笑

同埋女人老左之後冇得後悔
男人60歲都仲可以結

正確，唔係為扑野點解要拍拖

其實香港人結婚都係為左搵個有返咁上下經濟實力既另一半 (男/女都係)
一齊出首期之後供樓

如果唔係諗唔明點解喺呢個食餐飯都咁貴既地方
要特登成家立室去加重自己人生負擔

不過香港仲有好多人思想仲好傳統
覺得一定要結婚生仔

未必真係鍾意細路
只係唔知點解2020年iphone都出到12仲諗住一定要傳宗接代

我就識得個男仔
從來唔覺得佢鍾意細路
不過因為本身家族傳統d
所以佢話一定要生

為左唔被人笑a0

遇到啱既人真係可以一齊互相扶持 互相依賴同互相進步

我係絲
冇一次感受到幸福 都唔明

咪就係

唔知點解香港社會好鍾意judge D與眾不同既人

好似每一個人生出黎都係為左買樓成家立室結婚生仔

結婚既唯一理由咪就係因為

唔結婚會俾人笑 A0仔女

男既可以自欺欺人話等50歲發左達再溝女

女既35都嫁唔出就真係慘, 受盡白眼

所以大撚把女, 明明已經2020年, iphone都出到12, 都仲係要趕住30前嫁人

結婚既唯一理由只係驚老左會後悔, 俾人笑老處老西, 嫁唔出ETC

如果唔係, 結婚其實對男女雙方, 係雙方, 都冇好處, 只會加重經濟負擔

結婚之前本身只係照顧自己+自己屋企

結左婚要照顧埋人地屋企

人地父母有重病要錢醫, 一句講晒, 你幫定唔幫

幫就要拎埋你自己份錢出黎, 但係要take risk就係即使你出盡錢幫, 你既另一半幾年後都可能會出軌

到時你就真係一無所有 人財兩空

我覺得應該要分開扑野同做愛 同鐘意既人一齊做叫做愛 扑野就純粹性行為

53歲都黎 破完產未？

冇點解 純粹本能想咁做 唔撚識解釋

咪好囉 自己開心ok

奶西中出免費Q

有愛既話應該叫做愛

互相豐富下生命囉

無感受到既話 咁當初做咩一齊

自己一個唔係開心 而係無咩感受

好多野人生入面有兩個人分擔係會好啲

小則食個飯兩個人可以叫多啲食下唔同野

大則結婚買樓排公屋、排解人生情緒、甚至最理想係有啲目標理想啲可以一齊實現

當然前題係你嘅伴侶係可以同你共患難共富貴，如果只係單方面養條女黎扑黎生仔真係同叫雞無分別

真 為結而結 好無謂 老一輩催婚想抱下孫仔咁 其實佢哋唔太清楚 而家生兒育女代價係好大

用自己後生果陣既想法套落人地度 咩「天生天養」 「生左先算」「生多啲出嚟幫手返工」
生嚿肉出嚟？？？

唉 傳統加鎖害死人 咩咩長子嫡孫 你唔生就冇後代....將痛苦單一放係條友身上 都唔知為左咩 而家人類滅絕咩 屌

所以都係做愛

無咩感覺已經好好 人生應該係咁

周星馳：為左玩，唔講結婚咩？

利伸：拍拖為結婚

就係抱住希望可以感受到

為咗滿足自己各方面嘅慾望

唔太認同
價值觀太重要
一個黃一個藍係咪要折衷變紅？
價值觀唔係食物偏好個人興趣咁可以相就
價值觀係原則黎，道不同又要日對夜對真係辛苦到極致

可以事無大小都分享比佢聽
悶可以約去玩
想有人關心同錫住
想閃死人

你試下追男，可能會有動力

其實拍拖係學習愛與被愛同時了解自己
係社交嘅一種 點樣同親密嘅人相處

如果只係想有人陪唔洗孤單一個而展開戀情
只會更加孤獨

我都想知
拍得好辛苦

覺得拍拖唔公平唔值得
所以岩都唔拍
等D港女做剩女

點解有事要2個人面對
而個cost 係平時負擔咁大
唔抵

事無大小都上連登開post仲開心
最多俾巴打屌
女朋友要求多多又唔合理好煩

為左唔比朋友/同事歧視

而家呢個社會好歧視毒撚
人地知道你冇仔/女埋身
就會預設你呢個人有問題

所以單身狗既你如果想盡快脫單
無論豬扒又好毒撚又好
就屈就住先啦

對男人嚟講真係好唔公平
仲要攞多個責任包袱上身，付出多多
到頭來得嚟既可能係一個背叛

比人知道豬扒都硬哽 咪又係比人笑

好過你過時過節去玩，比人問
買一張飛定兩張飛

本身都鍾意細路 屋企人都想抱孫
但自從同前任分手
無乜動力去識人
（我講緊有感情既結婚生仔）
覺得好多嘢都好脆弱
話變就變 話無就無
感情係 生命係
開始想順其自然 但屋企開始俾壓力

無一種愛情係唔需要經過努力就可以修成正果。如果一切價值觀都咁“巧合相同” ，首先，人唔會識珍惜。其次，愛情毫無火花。最後，伴侶比唔到新空間你成長。

你唔會去因為愛人而放棄原則，我好理解，想要保持各自獨特既地方，想要份順利既愛情，但係咁樣唸係自我，正如我所講，每個人價值觀都會有唔同，甚至即使你同你家人都有好多價值觀差異。

愛與被愛之間一定有甜有苦，唔肯為對方平衡/互相遷就咁樣已經唔係拍拖 唔係愛，唔識去接受新既價值觀，根本唔容許外人融入自己生活。

真係中意果個人想同佢痴埋一齊啩

咁女人硬食毒撚唔通又好好聽咩

純粹係人類習性
如果接受到一個人生存嘅話其實拍唔拍拖都無所謂

23歲A0
發覺自已冇真係好鐘意一個人
大學有女仔鐘意我 都冇受到
加上好enjoy自已一個既生活
所以真係唔明拍拖為乜

呢啲真心朋友都得啦，唔一定要女朋友

同你一樣，想有人陪fd咪得，想出街玩同fd咪得，想傾興趣野同fd咪得，唔通得番扑嘢呢個原因咁膚淺

如果咁辛苦 點解仲唔分？

唔係樣樣嘢都可以自己搞掂架嘛
Touch wood 瞓院都有人買個叉燒飯你食

無咩感覺 連快樂都無 咁樣好咩

平時拍拖俾埋女個份 仲貴
得閒送下手袋銀包 ....
利申 單身

要錢同唔洗錢既分別

你以為真係唔洗錢？

universe 25 就嚟係香港發生

人口稠密 再 人口下降

男性唔再組織家庭

生育率下降

何況資源唔係無限

不了
自己買好過
付出多多得到少少

呢樣咪就係其中一樣自己搞唔掂嘅嘢

無女唔緊要
有時自己合埋眼幻想一下自己有女
食渣哥叫串魚蛋
你一啖你再一啖都可以好溫馨
多啲自己同自己傾計
練習多啲好快就會覺得自己真係有女

？
拍拖係副產品嚟 主要係鐘意左對方

所以問拍嚟做乜係奇怪 咩係拍拖？
會拍拖(eg. 兩個人出街 食飯 向佢負責任）係因為你同對方互相鐘意 出街食飯係因為想見佢 同佢負責任係想照顧佢同獨佔佢
唔拍拖 因為你根本冇鐘意人/對方唔鐘意你

所以你個問題係 拍拖為咩 定 鐘意人為咩？

只有為拍而拍嘅人先有”原因”

同路...

屋企人對自己唔好 唯有寄望搵到個人錫自己 可以無顧慮地表達愛同享受被愛

咁你一路拖一路都無既話 都只可以分手

所以我宜家要好肯定先拍 唔係自己一個仲開心

呢張圖真係好撚諷刺

「生多啲出嚟幫手返工」依個諗法夠晒賤格

希望你等到嗰個人啦絲打

樓主覺得之前個女仔真係理想型？
定都係爭咁啲嘢？
有時未必係你唔想/未ready拍拖
只係對方未足以令你拋棄依家嘅comfort zone

科學角度 結構上個腦 會引你去生育下一代（之類）

有啲人覺得 人生周圍去見識好多好廣就係完滿
有啲人覺得 每日放工有個家等我返去 先完滿
無對與錯

睇過套記錄片叫幸福實證 台灣拍
夫妻之間嗰種感情 除咗父母以外 有一個會包容你嘅人
唔係靠嗰一剎那嘅激情 而係靠相處 磨合出嚟
嗰種打從心底裡欣賞 接納 係經營出來，人生嘅其中一課

同埋睇過心理書 話戀愛都係一個認識自己嘅過程 學同人相處 識去顧及對方感受 同一般朋友相處唔一樣

我自己覺得唔洗怕失戀 都係一種經歷 可以試吓😊

多謝

或者係啦可能我淆底掛

真係唔知

你打得咁長篇就足以證明價值觀有幾值得你去維護
我指嘅價值觀當然唔係100%契合
指嘅係求大同存小異，當雙方差野過大，就會適合分開多過一齊
唔認同無論差異幾大，大方向南轅北轍咩樣都要照樣接受折衷調和=愛
呢個咁樣嘅伴侶都好難傾得到好深入

Btw互相遷就好少會用係價值觀上
你唔會話你女朋友係藍絲支持林鄭殺人，覺得佢係啱嘅，咁好，你愛佢就遷就下佢去開始認同下林鄭係啱嘅
呢d唔叫遷就平衡，
呢啲叫顛倒是非黑白

人生唔應該喺咁 同無靈魂有咩分別?

睇開啲

熱戀果陣就係
過左就唔覺有幸福感
可能我問題啦

咪代表你唔想拍拖囉，仲有咩好問

我都答唔到你
其實有緣份咪拍拖囉
無既自己一個都OK

我對鬥雞眼睇唔開

其實都想拍既 個人有啲矛盾

有開心唔開心嘅一齊面對，你放佢喺第一位時佢又放你喺第一位，做彼此最親近、最了解你嘅人，有咩事都會理解自己，自己都可以喺佢面前放鬆

無兄弟姊妹，所以更加覺得父母始終會走，到時就只有另一半同我行埋下半世人，朋友幾fd都好都只係外人，有咩事佢哋唔一定要幫你

都係 為經濟援助
所以如果女人原生家庭好同有經濟能力係唔洗男人

只可惜另一半唔係咁易遇到

咁又唔係個個都係咁既

其實我拍拖係為左拖出街比毒撚睇嘅

為插條女下面

話說
我前排一直問自己呢個問題
都諗左好耐
終於比我搵到我嘅答案 同巴打你分享下
為左有個人可以同自己有心靈上嘅交流 諒解你 支持你
當你難過時 佢唔會走咗去 會無條件咁陪住你度過艱難嘅時候
你地可以同步 進行 行落去

睇黎巴打搵到個啱既另一半祝你地幸福

唉 呢啲問題唔一開始解決既話 就會積埋積埋 最後一發不可收拾 希望巴打你解決到啦

五六十歲就會覺得孤獨唯有盡早投胎

我係絲打
不過都唔係因為對方係咪岩嘅另一半嘅
我覺得係自己心態啦

為左溝女果種刺激感 所以拍拖冇試過長過半年 好快又開始溝第2個再搵刺激

有冇人覺人大左
再去了解一個人會好攰
好似你同一個女仔傾計
傾好耐先發覺唔岩自己
又或者
原來適合自己 但係又唔知對方係咪咁諗
好似好攰 好浪費時間
有冇人同我一樣唔想去花心機…

利申：單身巴

巴打唔攰咩次次都要搵新一個人

扑野你去叫雞會唔會更加好

其實我都會咁諗 但係我會覺得世界上好多野都係咁架啦 有時努力都未必有成果 但係最起碼自己做左唔好後悔

有咩咁攰 成件事0成本 是但問下出唔出街 出黎開心就繼續 唔開心就下一個

巴打應該好識講野又外向 我呢啲內向毒撚望塵莫及

做多d尖 出街記得gel頭 精精神神咁你都可以

除咗中學雞puppy love
唔覺得拍拖嘅洗費會平得過你call g

唔係掛咁多位，叫g1次我古要兩三千。

你老味高級都係1500到，你食開乜級數呀？

嘩唔駛酒店等其它費用

已經係酒店雞大佬！你仲想俾乜其他費用

咁撚貴
食開金雞？

高級港女加高級酒店應最低3千。

美港女唔洗咩。

成日講成長 其實一個人都可以成長 可唔可以解釋下點解

係成長嘅路上
有個人陪你一齊努力
咁先唔會孤獨前行
無論發生咩事
都知道呢個人會陪住你

要比錢
你把口夠勁軟飯都有得你食

你冇叫個雞都係算啦，清！

搵到一個可以共同成長既人

我諗係想有個人同自己分享生活大小事 一齊去唔同地方 互相扶持 有時候有壓力一諗起對方就會有開心感 應該係咁

真 急事訓過一次醫院 好彩有屋企人幫拖攞插頭黎 唔係手機冇電慘過死

認真，好多男仔其實自己係handle到自己，唔同女仔比較上要人take care，搵人陪。

試下去比較 一個有愛嘅人 同 一個冇愛嘅人 嘅精神面貌，你就會明

+1

完全明白 即時一齊左 散左又會入番無間地獄.... 用情太深 一認真就輸了

我照左鏡 睇落都幾慘

佢令我變得更好，更開心，更知道自己值得被愛。

其實遇到愛你既人係好幸運 好多人就算拍到拖都好痛苦

我慘過樓主
分唔到友情愛情

因為我拍過一次差過友情體驗既所謂愛情

如果同性俾到支持我 俾到珍惜我欣賞我既感覺
我又無咩性需要
係咪可以唔洗考慮愛情

有無諗過有事你另一半都會即刻走..朋友/情人都會..睇人既..

姐係點有啲亂

你可以搵柏拉圖式戀愛

應該話戀人既關係無想像中咁鞏固 真係認定另一半既話 正路係不離不棄

可能係見到人哋有我都想有？

有時見到啲frd有咩心事可以搵人傾又好喊又好
覺得自己想有可以咁親密分享對象
唔可以否認佢哋拍咗拖之後多咗將集中力擺另一半身上
有時有種孤單感
不過過咗一排無咗呢種抑鬱感覺之後又無特別想拍拖

我之前都有試過咁諗 通常係節日前既時間同親密既人一齊可以做自己 show自己唔同既一面 好似真係有人了解自己咁

你咁講屋企人都得啦

唔洗錢喎ching

痴線...呢啲天氣自己一個人喺異國，真係好想有人可以溫暖我嘅心...

但係非常清楚自己目前唔會拍拖，亦唔容許自己給予任何一個其他人暇想嘅空間，因為好明白自己冇信心成世人都唔變，冇信心永遠用熱戀嘅心態去愛一個人，極度唔想傷害任何人...

降低生活成本。

唉 其實最主要都係未準備好 唔想搞到其他人 想像唔到點解有人可以隨隨便便就拍拖分手係咁loop

係，問題係幾時先ready? 亦可能一世人都唔ready

其實自己都唔知 但係如果真係咁想追人 我諗嗰刻我就唔會顧慮咁多 直接去馬

可以免費閪屌？

屌閪的確重要 但我唔覺得屌閪係排第一

咁又唔得，有啲話題唔可以同屋企人講

今次拍拖之後完全無錢剩…

睇住個女仔笑嘅時候 自己個心都會笑
為左令大家都有最好嘅一面出嚟
為左有依靠 生命有意義

睇靚女笑我個心都會笑